劉德華泰國拍廣告墮馬傳腰脊骨裂 乘醫療專機返港

刀仔 ~~

55歲劉德華自2000年開始做道地代言人，劉德華本周一已出發前往泰國拍新廣告，據當地可靠消息，華仔往泰國郊區拍攝一場騎馬嘅場面，馬匹忽然發狂，華仔不慎墮馬，馬匹更踩到華仔腰脊，令他腰脊骨裂，而廣告亦要暫停拍攝。

華仔立刻被送去泰國一間醫院治療，因為腰脊受傷，行動不便，必須坐醫療專機回港，再接受香港醫生診治。《蘋果》今日聯絡劉德華，不過暫時未有回應。
當地一位知情製作人龍哥指，知道華仔昨日在距離曼谷三小時車程的寇立開工，當時有數匹馬在場，華仔所騎的馬忽然失控，將華仔拋下，被馬蹄踩到脊椎，據知傷勢頗嚴重。

人善天不欺

民間特首墮馬

幾廿歲 跌一跌都唔少野

好似初代扮superman演員咁

嘩
會唔會癱

墮地

唔想係真.
真都唔希望出事.

Rip

睇怕

咁忙做乜呢? 都紅左幾十年, 係時候退休啦

咁既年紀整親條腰好撚大獲

唔好有事

冇人知道佢係終極藍絲？

係脊椎，癱都似

應該要堅退休了

即刻有個畫面係拎住枝茶係夕陽下騎馬

乜唔係成日跳落台打保安咩

好過有啲人為條女自殺。

Google: 劉德華雨傘陣

會唔會以後企唔到起身

過兒

咁大鑊

如果斷咗就有可能

一正評=一祝福

正評畀大話精
大話精將香港傳媒收得貼貼服服
間間本地傳媒隱惡揚善
我上面單料凈系 簡體傳媒 & 大紀元 夠膽報

呢d係咪叫天有眼

舔共 搵大陸錢

華仔唔好呀

何韻詩唔搵大陸錢
咪又係俾你班鍵國友屌

仆街 會唔會癱左架

當年話結婚一定會同fans講
結果俾人踢爆左先講出黎

點解唔係譚詠倫

早排開演唱會推開個實q "保護"自己fans
假撚到
實q盡自己職責就比人指住黎屌
然後就被大造新聞
一係就兩條友扯貓尾

摩連奴有無過嚟

考慮封路
睇黎好大獲下

華仔 你要好返呀

今時今日咁既服務態度

劉華

大9鑊